人民日報：中美貿易戰美國將自食惡果

內地官方《人民日報》就中美貿易戰發表評論文章，指挑起中美貿易戰，美國必將自食惡果。文章批評，貿易戰已動搖美國的國家信譽，指中美高級別經貿團隊經過四輪磋商，發表不打貿易戰的聯合聲明，但美方數天後就食言，批評美國出爾反爾、言而無信。文章又指，貿易戰損害美國的經濟利益，關稅將會轉嫁到消費者，美國在華企業利益受到衝擊，亦會打爛大量美國民眾的飯碗，同時傷及美國的國際形象，損害全球供應鏈，破壞多邊貿易體制，衝擊美國的軟實力。

文章指出，中國在這場貿易戰中亦會遭受損失，但不得不回應，需要給美國迎頭痛擊，讓美國痛定思痛，真正認識到打貿易戰對美國、別國和世界都是災難，從而懸崖勒馬，迷途知返。

有淫民日報嘴炮
我就對美帝放心了

呢幅圖,好震驚,中國已經係世界最強國,

聯合聲明已成歷史文件

支那人最叻自欺欺人呢埋打飛機

人民日報班員工子女都去晒美國

發展中國家

假疫苗個邊啲新聞
中國話自己係發展中國家
只係發展中都已經係世界第一強國